武漢肺炎防治全攻略

請回歸常識：
1. 非中國製造外科手術口罩或N95口罩
2. 1:99 或1:49 稀釋漂白水(氯酸鈉含量需達5.25%)
3. 70%-80%酒精紙巾，或酒精潔手液
4. 避免去人多擠迫地方
5. 勤用梘液洗手
6. 唔好去武漢<-重點